藍絲們係時候為國捐軀，立刻去打印度國

認同，連登啲藍絲，五毛係時候出征

【突發】小西灣發現「可疑物品」